屌你老母係地鐵扮盲非禮女仔?

話說小弟頭先搭港島線既時侯，一上車俾我見到有個仆街扮盲，係到用佢支盲公竹了咗幾個女仔小腿，一開始我都唔為意佢係特登，見到有2個女仔受害，有一個喂佢都仲唔停，我立刻屌佢老母問佢扮撚夠盲未，條撚樣就走夾唔頭，唔用枝竹都行到飛咁，大家搭地鐵見到呢個人記得屌柒佢，女仔亦都唔好怕出聲比人了咗咁多下都係得個喂字，你一早大聲喝佢大家都會幫手
痴漢0容忍

捉住佢呀嘛

Happy Friday

咁鍾意返工，阻鳩你收工
(3:30 )各大工業區

藍絲 阻收工吾影響生計
黃絲 明益你啦死仔，再早收

九龍灣，土瓜灣，大埔，屯門，新蒲崗，火炭，紅磡，荃灣，葵涌，觀塘

🚫將軍澳工業邨除外

手足黎架
咪分化喇屌你

非禮都分化?wtf

就係你條撚屌扮盲

早知捉撚住佢唔俾佢走搞大佢又可以塞多陣

原來係你嚟

五毛blocked

五毛

pish

屌 佢就係想有人咁做
你咁都唔明佢苦心

完全封鎖
拉

成個痴漢樣出哂黎
Btw以往經驗見親d痴漢都係西裝骨骨
樣唔算差幾靚仔既年輕人